疤塞完美演繹 沒有最柒只有更柒

呢幾年多謝疤塞提供笑話 一年好笑過一年 唔知下年再點樣搞笑出局呢

冇人理你 可憐

你唔係人係狗？

輸8比2 你仲踩 巴迷慘過地底泥

同拜仁鬥攻輸100%既波，睇下邊隊踢到防反